共產黨警告：稱「太子站打死人」亦違反國安法！

咩叫可能姐
一條法律都比唔到定義
係得佢地先會咁

即係真係打死人

共匪認證

黨認證 原來係國家機密

土匪講法律

以言入罪時代開始

太子站同天安門一樣冇死過人

總之反對就要坐終身

話64有死人又犯唔犯法?

鄉下佬講咩，關你閪事呀～～吓！！！

太子站打死人

拉我囉

唔洗條文啦，總之佢話你係就係

講呢句一定得

9月-1日
5月35日

基本上政府推咩政策
你只要反對 就拉得

解釋即係掩飾

即時認證左

太子站冇死過人

點證明係謠言?
有冇打人?有
比人打果D 人會唔會死?會

呼吸都係罪， 好驚

犯咩
洩露國家機密？

7 1 回龟，我屌你老母！

電視再播整蠱專家係咪會無咗誠實豆沙包果part

即係承認左太子站真係打死人

此地無銀

黃絲們 手足們 很難過 對吧？

依家唔係最壞情況，而係僅僅開始

[最後的自由一夜] 香港民族使我驕傲 多謝香港人

立場新聞：願我們萬眾一心，冒住炮火前行，毋負此生

可乜野能, 直接話犯罪咪得囉

Big雲係灣仔，歡迎大家由銅記行去灣仔屌鳩佢

國家秒密黎

咁721呢？

都話你呼吸都違法
佢講哂架

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

係咪泄露國家機密？

佢話係就係
法律？做下樣啫

真係cls

仲話有言論自由

即係官方認證打死咗人

民主建立中國呢？

黨認證 831真係打死人

李文亮2.0

太子站同天安門同一級數待遇

哦，
8 3 1 打 死 人

天安門冇死人

如果我寫一篇小說 咁又得唔得

831 已同8964 齊名

咁即係有人死左

831 打死人

呢啲唔使問啦

即係死咗好多件，認證了

好笑

我最撚支持國家架啦
屌你老母咁得未？

據美國前駐華大使李潔明（James Lilley）的回憶錄，袁木的女兒六四後不久，就到美國駐北京大使館申請「留學」簽證。

其實犯左乜法
尋釁滋事

push

有認証了

其實搞咁耐太子站都無完整cctv出黎，究竟當時發生左乜事

官方認證: 太子站真係有打死過人

最簡單既嘢偏偏冇人做

太子站打死人

講乜鳩唔啱聽都犯

香港玩撚完

: (睇緊ISIS斬頭片)
: (入房)
: (即刻熄電腦)
: 你係咪睇AV
: 無呀我邊有姐
: 咁比我睇下瀏覽紀錄
: 私隱唔比得你睇
: 姐係睇AV啦你
: 都話我冇睇AV囉
: 咁咪比我睇下係咪真係冇囉
: 唔比，總之我冇睇AV!

咁真係有打死人了

事實都唔講得?

警察恐襲嚴重傷人 當無左件事

去年即係講邊日

你鐘意啦

Diu

好撚驚呀屌你老母

Big暈街站個位真係
今日最後機會 睇下白鴿識唔識do啦

無死人仲要專登講

此地無銀
對號入座

國家級認證

太子站黑警+國安打死人

我講既

而且會繼續打死人

呢個係咪何鴻燊嚟㗎

831太子站此日紀念無事發生

721，唔見人
831，打死人

即係打死咗人

袁木好誠實

都市傳說

唔撚該晒認證

笑撚死人，咁都叫法治。如果大家咁都忍到，祝大家好運

李鵬係我哋最偉大嘅領袖

犯咗邊條阿？

64冇人死，64冇死到人

推 香港獨立 民族自強

即係七二一唔見人係事實??

即係真架啦 DLLM

每日都要提住
831太子站打死人違反國安法
千祈千祈唔好講

咁即係真係死過人啦

咁831 打死人呢

由佢認證埋即係831發生乜事大家都好清楚

即係一定有死人

乜撚柒都話犯國安法

黑警太子打死人

可能遲啲變做旺角北站

83*

做謠呢條罪係萬能key

清楚明白

831打死人得到認證屬實

国家認證

真係831打死人

同64冇死人一樣

FCed

我講開831 打死人

應該係袁木？
好似係果時唔知咩部門ge發言人

遲下會唔會呼吸都係罪

人治社會 我明了

人唔笑，狗都吠

中國認證話冇

國企一定唔會造假數

咁叫強姦犯呢？？

721見倒人
831無死人
101無射人
咁得未吖屌你老母臭閪

太子站 打死人

咪臭係 簡直要將
721 831 要立法定為 「腥港和平日」假期

721 831 最和平
一啲犯法行為都無出現過
腥港人唔好再覺得 721 831 有出過事啦 !
大家一齊享受 721 831 和平假期

太子站無死人 袁木好誠實

話太子站死人都要專登攞出黎做例子，究竟有咩不可告人秘密？警方專登要中共領導人專登攞出黎做例子

中國
俄羅斯
土耳其

721 呢？警黑合作

無記者問佢李文亮??

咁721 班鄉黑係咪違反國安法？

睇支共心情，鐘意拉就拉

同64一樣 以後唔比講

講831唔講721，姐係721係珍珠都冇咁真啦

Are you kidding?

國安法簡直演繹咗市井名句:
**掛羊頭賣狗肉**

真係無得頂

我話ok就ok There is no problem
龍門任你擺 飄移境界

咁即係有人有料

就係想咁樣

周星星，你今次仆街啦，
仲捉你唔到
人來，狗頭閘侍候

推

又唔係法庭判緊，講可能有咩問題
不嬲同外界講，都係可能構成xxx 嫁啦，睇多d 新聞啦

就快上連登都變抗爭，冷氣軍師、神探一樣犯法。
咁咪好囉，全香港人一齊入集中營，無咩需要擔憂或者後悔。

話警黑勾結係咪違反國安法

國家認證

How does he know that 831 event was a RUMOR without forming an independent committee to investigate?
If it is not sure, then it is not uncertain if that is a FACT or RUMOR.
Then then how can you charge someone basing on accusations that have not been confirmed?

What logic did he use????

官方認證

又唔提得 知咩事啦

黨國認證打死人

因為根本無當過人係人
係畜牲

幫手fact check

手足

樣樣野講到林鄭塊閪一樣咁撚闊

去到美國退休

831=新64
confirmed

支那話有可能=一定會

831太子站冇打死人

64冇死人

咁我講六四死咗人 係咪犯法呀？

心虛?

no logic is needed

出國都冇 何來美國？

正名化佢
19831
8964

官方認證
事實係點我知道了

最好做盡啲，如果三年之後先封FB，五年之後先封whatsapp，七年先封youtube...咁樣痲痺全世界仲死

831

831 有無差別攻擊市民啦掛

2019 年香港乜事都無發生過，2020 年都依然無

龍門任佢擺

佢咁講，咁我就放心
831 打死人！

遲d721都唔比講

可能違法
即係可能唔違法la
咁即係點
我講就違法
你講就唔違法

On 31 Aug 2019, Prince Edward Station, nothing happened

尊重啲唔好用「件」嚟形容無辜嘅市民或同路人

唔係法庭 咁佢憑咩咁講

831可講為
係個人問題
721先係重點
唔好俾人帶風向
國際社會點接受到
警察勾結黑社會對
市民發動恐怖襲擊

721警黑勾結
發動恐怖襲擊

國務院發言人

基本上做嘅嘢同恥夾一樣

過去一年做既
全部都唔做得
呢個就係國安法

謝謝習近平
上台不到七年時間
嚇跑外資 搞垮民企
撒光外匯 貶值貨幣
股市跌慘 敗光國庫
賣光土地 搞亂民心
貪污腐敗 搞散官心
破產信用 搞砸外交
操你媽B你可真牛
沒看出你是這樣的
先來個全球生化戰
再來個香港國安法
直接引爆這個世界

9月0日wor ching

豬隊友

On99

即係默認啦仆街食屎狗

睇心情啦

其實犯左邊款? 真心想知
第一節 分裂國家罪
第二節 顛覆國家政權罪
第三節 恐怖活動罪
第四節 勾結外國或者境外勢力危害國家安全罪

第二條 要屈實得

831升格到同64睇齊

64有冇死人？

831 打死人！
即係真實啦我屌⋯⋯

明明係古晶講嘅，做乜老屈周星星？

終於確認到係真

取得認證

831太子站沒有死過一個人

831冇死人
同8964一樣

香港人身份本身就犯國安法

831警察打爆頭咪係現實

重大傷人事件

紀念好正常

官方認證了

要證明係謠言，咪要先證實無打死人係事實囉

係

大陸法不嬲都係禁嫁啦

太子站831 100%有打死人

呼吸都有罪

真話

一呼一吸都有害

中國依家冇人支持，就立法迫人一定只可以支持中國

我支持美國

每年都要死人

831打死人

831 死人 有無統計數字
有無死者姓名 身份？
照計個個人都有家人 朋友
唔通個個都係孤狼 僱傭兵

未聽過亂掉垃圾會有人答"可能會罰1500元"

案情簡單，緊係可以直接判斷啦，仲可以即時開票比你添
唔該真係用下少少腦先，同連燈仔講野真係哂鳩氣

講一句「太子站打死人」案情有幾複亂？

本來都未100%信

今次我真心信831絕對有死人

反動小說

你出到書最少都十年

多人買就終身

你咁鍾意催眠自己，請繼續啦

好似有一個 連公司出糧支票都無再拎過
無再出現過

答唔到問題，淨係識人身攻擊黎講你都算幾垃圾

影響小撮人

北京1989年5月35日都無死人

所以831太子站一定沒事兒

屌啲字體咁match

如果講太子站打x人呢？

有無佢身份？ 係間公司咁講？
他家人有無舉報？

變左李文亮 咁

造謠 = 顛覆國家政權

厲害了我的國

我係中國人阿hi

犯法又點
冇犯過國安法好唔好意思話自己係香港人
根本應該鼓勵人無視國安法

咁仲大鑊，竊漏國家機密，死刑

以後叫“太子站冇死人” 咪得囉
啱聽未？

仲用呢個理由

你認為佢地唔會威脅家人?

你地講到咁多人死
無一個家人在找到蘋果日報
或者將資料送到tg或其他群組 之前
就被警察威脅 或者 恐嚇
他們真係神通廣大